Een regel van mij zou je een klein beetje brengen kennis; en mijn bijzondere vriend, mevrouw Partridge, de dame die ik heb altijd gewoond met wanneer in Bath, zou het leukste zijn om je dat te laten zien attenties, en zou voor jou de persoon zijn om naar het grote publiek te gaan Met Het was zoveel als Emma kon verdragen, zonder onbeleefd te zijn.
